{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078647?place[place_type]=GID&place[gid]=1078647&place[latitude]=35.907752222&place[longitude]=127.7723172071&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리틀프로방스 펜션"
    },
    "text": "愛する人たちと一緒にいて、より幸せで美しい空間である2番目のオアシスを紹介します。 愛する人と一緒なら空の下のすべてが美しいだろうと言います。 やっと私たちが生きてきた日常の美しさを悟るようになりました。 愛する人たちには幸せな空間を提供するために、今日もリトルプロバンスに旅行に行くことができます。 ここは感性充電のためのパラダイスです。 そしてここは砂漠の中のオアシスで、奇妙で渇望した旅行者に提供されます。 このペンションは入室時間が15:00で退室時間は11:00です。 未成年者の場合、入室が不可能であり、予約人数を追加または超過した場合はご連絡ください。 人数超過の際、追加料金が発生する場合があり、最大人数超過のため入室不可能な場合は払い戻しできません。 また、ペットと一緒にご利用の場合、お断りすることもあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 宿泊客は、客室と周辺施設を使用する際に損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 このペンションはバーベキューパーティーを楽しめる個別テラスがあります。 利用時間は制限なく、バーベキューセットと生肉、韓牛など様々なメニューをご提供しております。 また、オーク薪一束で暖炉を楽しむこともできます。 お子様やお子様連れの際は、安全にご注意ください。 ペンション周辺には茂朱リゾート、徳裕山、徳裕山雪花祭り、赤裳山、大徳山、安国寺など多様な観光地があります。 ご利用時間はチェックインが15:00からチェックアウトは11:00にし、客室情報はそれぞれの基準と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を追加または超過した場合はご連絡ください。人数超過の際、追加料金が発生する場合があり、最大人数超過のため入室不可能な場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用の場合、お断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償はありますか？",
            "answer": "宿泊客は、客室と周辺施設を使用する際に損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは楽しめますか？",
            "answer": "このペンションはバーベキューパーティーを楽しめる個別テラスがあります。利用時間は制限なく、バーベキューセットと生肉、韓牛など様々なメニューをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "暖炉を楽しむことはできますか？",
            "answer": "オーク薪一束で暖炉を楽しむこともできます。お子様やお子様連れの際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には茂朱リゾート、徳裕山、徳裕山雪花祭り、赤裳山、大徳山、安国寺など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックインが15:00からチェックアウトは11:00にし、客室情報はそれぞれの基準と最大人数が明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 511
    }
}